有無巴打出街用手巾仔唔用紙巾？

少用

利申用開紙巾，覺得用毛巾仔好撚柒，好呀叔

用手巾

概念圖

做運動會用毛巾

好唔衛生
你D口水鼻涕撈埋一堆，都唔知會唔會係個褲袋度孕育隻異型出黎。

咁一定

出街抹汗用？

試過 不過抺汗用到濕濕地 去廁所洗又唔係 袋住又唔係 結果過一排就放棄左

試人比人話成個女人咁 但從未見過女人帶毛巾

環保d,但拎出街真係太柒

洗完拎膠袋仔入住 or 去 $12蚊 店買個膠盒仔入

有無巴打有女又用毛巾仔 分享下